<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[eYal taRazi cLinic]]></title>
        <description><![CDATA[eYal taRazi cLinic]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/eyal-tarazi-clinic/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 01 Jul 2016 22:37:24 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/eyal-tarazi-clinic/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[תערוכה לא מדבקת]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>תערוכה לא מדבקת</h1><p>התערוכה ״לא מדבקת״ עוסקת בדיסוננס שבין רתיעה למשיכה, ברגשות ובתחושות הקשורים במחלות ובאבנורמליות של הגוף. בתערוכה מוצג מגוון עבודות של אמנים ומעצבים שאינם נרתעים מהשונה ומהמוקצה, מהמדבק והמתקלף ורואים את האסתטיקה בסוטה מהנורמה. התערוכה היא תוצר קורס סטודנטים לתואר השני בעיצוב תעשייתי בבצלאל במסלול אודות העיצוב בהנחיית מיה דבש.בית הנסן הוקם בסוף המאה ה−19 כמקום מרפא וטיפול עבור חולי צרעת, ושירת ככזה עד לעזיבת אחרון החולים בשנת 2000.היום בית הנסן הינו מרכז מרכז לעיצוב מדיה וטכנולוגיה. בהפיכתו ממרכז רפואי למתחם תרבות עולה השאלה, מה נשאר מן ההיסטוריה של המקום ומה חלחל ומקנן בקירות עד היום? אוצרי התערוכה מבקשים לעורר את הדיאלוג בין רבדי המציאות השונים שידע וספג המקום.התערוכה מציגה פרשנויות של כ−25 מעצבים ואמנים רב תחומיים למושגים עיוות ושינוי צורה, הן בגוף האדם והן בחפצים ובמוצרים. כמו כן, מוצגים שיתופי פעולה בין מעצבים לבין אנשי רפואה ומדע, כמו גם עבודות העוסקות באמונות תפלות ודעות קדומות. בתערוכה מוצגות בין השאר עבודותיהם של האמנים והמעצבים הבאים: גלי כנעני, מיה פרנס, תומר ספיר, יואב אדמוני, עזרי ואייל טרזי, חנן דה לנגה וגלית שבו.ביום שישי 1/7/16 בשעה 12:30 יתקיים שיח גלריה בהשתתפות: אורי אלישר, יואב אדמוני, יעל ארליכמן וגלית שבו.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/908f29f6-62ba-4953-8b41-a5cd81863e98.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/908f29f6-62ba-4953-8b41-a5cd81863e98.jpg</link>
            <guid isPermaLink="false">d3f99ecb-ce35-42e7-a4dc-547f9913db06</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Jul 2016 22:37:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Techies Project by Photographer Helena Price]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Techies Project by Photographer Helena Price</h1><p>The two words "Silicon Valley" immediately stir up stereotypes, stigma and maybe an HBO show. The name has become a cultural reflex, and that's what photographer Helena Price wants to change with her ambitious, large-scale portrait and interview series. Techies Project, launched today, is a collection of 100 in-depth interviews that breaks this idea of the "sameness" plaguing the area.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/a7265c5abd944ed7ad3fdd9c9b6270021b13537b.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.coolhunting.com/culture/techies-project-silicon-valley-interviews</link>
            <guid isPermaLink="false">347d6bdc-f463-474e-be14-6a224f2a6088</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Jul 2016 22:17:46 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[So Now We Know How C-3PO Got His Red Arm In The Force Awakens]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>So Now We Know How C-3PO Got His Red Arm In The Force Awakens</h1><p>Ladies and gentlemen, our global nightmare is over. After months-nearly five of them in fact-of waiting, Marvel's one-shot comic, revealing just why C-3PO has a red arm for most of The Force Awakens, is finally here. As bizarre as it may sound at first, the final product isn't half bad.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/ff7a99fdf22b973fd7d5ffe88bda91f4fec8e32d.png"></article>]]></description>
            <link>http://io9.gizmodo.com/so-now-we-know-how-c-3po-got-his-red-arm-in-the-force-a-1770741572</link>
            <guid isPermaLink="false">5413c9b2-fec2-46db-961f-31cadfc6afab</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Jul 2016 22:17:46 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[From Science Fiction to Reality: The Evolution of Artificial Intelligence]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>From Science Fiction to Reality: The Evolution of Artificial Intelligence</h1><p>What was once just a figment of the imagination of some our most famous science fiction writers, artificial intelligence (AI) is taking root in our everyday lives. We're still a few years away from having robots at our beck and call, but AI has already had a profound impact in more subtle ways.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/357196ae30863a53e7710f55ebbdd64acab6cdce.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.wired.com/insights/2015/01/the-evolution-of-artificial-intelligence/</link>
            <guid isPermaLink="false">97f7f08b-6721-4d3a-b784-a49834387614</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Jul 2016 22:17:46 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>